經典兒時玩具，識玩一定係咁玩

有無人玩過啊

等你點著得黎我個頭都爆左啦。。。
有無d可以快手少少呀

推